<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language name="Українська" short_name="ua">
    <constants>
        <constant key="SELECT_MENU_ITEM">Оберіть пункт з меню</constant>
        <constant key="SELECT_LANGUAGE">Оберіть мову</constant>
        <constant key="BACK">Назад</constant>
    </constants>
    <item_names>
        <item_name key="back">Назад</item_name>
        <item_name key="in_development">Знаходиться в розробці</item_name>
        <item_name key="settings">Налаштування</item_name>
        <item_name key="activation_failed">Активація не проходить</item_name>
        <item_name key="question_by_functional">Питання по функціоналу</item_name>
        <item_name key="find_bug">Знайшли помилку</item_name>
        <item_name key="another_question">Інші питання</item_name>
        <item_name key="Question_1">Як активувати?</item_name>
        <item_name key="answer_1">Відкрийте застосунок «Кропива Мапа», у відкритому вікні натисніть «Активація онлайн», далі правильно заповніть «Реєстраційна форма», після чого очікуйте та перевіряйте готовність</item_name>
        <item_name key="Question_2">Скільки часу буде активація?</item_name>
        <item_name key="answer_2">Всі запити ми розглядаємо і активовуємо. Якщо зараз ще не активовано - очікуйте і перевіряйте готовність в найближчій час буде активовано</item_name>
        <item_name key="Question_3">Відновлення пароля</item_name>
        <item_name key="answer_3">Відкрити застосунок «Кропива Мапа», у відкритому вікні «Вхід в систему» натиснути «Допомога», далі натиснути «Відновити втрачений пароль», виконати повторну реєстрацію та очікувати скидання пароля</item_name>
        <item_name key="Question_4">Отримання та встановлення «Компонентів» для «Арт.систем»</item_name>
        <item_name key="answer_4">Відкрити застосунок «Кропива Мапа» та виконати авторизацію з паролем користувача, натиснути кнопку у вигляді трьох крапок у верхньому правому куті екрану та вибрати пункт «Налаштування», далі вибрати підменю «Компоненти» та «Запит додаткових компонентів», заповнити реєстраційну форму та натиснути «Відправити» та очікувати підтвердження</item_name>

        <item_name key="Question_5">Як завантажити карти?</item_name>
        <item_name key="answer_5">Відкрити застосунок «Ресурси Кропива» та виконати авторизацію з паролем користувача
        Натиснути кнопку «Отримати інформацію про пакети на сервері»,
        Обрати вкладку «Набори пакетів на сервері» та зі списку всіх доступних пакетів (ресурсів) обрати потрібні для роботи, позначивши відповідні прапорці.
        Натиснути кнопку «Завантажити», потім «ОК» та дочекатися завантаження всіх вибраних пакетів;</item_name>

        <item_name key="Question_6">Сканування завантажених карт в «Кропива Мапа»</item_name>
        <item_name key="answer_6">Відкрити застосунок «Кропива Мапа» та виконати авторизацію з паролем користувача, у правому верхньому куті натиснути іконку Меню у вигляді трьох крапок, потім перейти до розділу «Налаштування» , «Основні», натиснути пункт меню «Пошук ресурсів на пристрої» та дочекатися появи вікна «Сканування завершено», натиснути «ОК», засобами операційної системи перезавантажити застосунок (закрити (не згорнути) і заново відкрити).</item_name>
        
        <item_name key="Question_7">На карті «Кропива Мапа» нічого не відображається присутні білі квадрати</item_name>
        <item_name key="answer_7">Потрібно перевірити чи завантажені ресурси, самий простий метод перейти в меню «Карти» на головному екрані і перевірити чи присутня опція меню «Регіони», якщо цієї опції немає то потрібно скачати потрібні ресурси та просканувати пристрій.
        Також одна з проблем може бути що не увімкнена геолокація в додатку «Кропива Мапа», в правому верхньому куті потрібно натиснути на іконку Супутника та дочекатися щоб вона стала зеленого кольору</item_name>
    </item_names>
</language>